the man in the high castle

11月15有得睇啦

唔講都唔記得依套嘢

個結局想點?

重以為之後會講平行時空大戰，點知一check，原來已經係 final season...

Philip K. Dick

警務人員子女關注組